連登第八屆自貼現電腦枱或房

爆左POST繼續

Again

Lm

lm

powerplay

Powerplay邊度買會抵d

窮撚lm

我係淘寶買 powerplay + g903 1400$

LM

張檯邊到買

推

咩list
就砌您呢部

我都想個，用緊g703,想換埋powerplay

想知張檯+1

IKEA 執料砌果啲， 都用左8-10年

類似依款 我果張好舊

好多波鞋盒

點解要砌我呢部

淨係見到塊EATX板同8條ram打爆就知佢唔會砌得起

佢post寫筆直9-10k

由細到大都冇電視枱既留名

電視枱我都想要

屋企用電視矮櫃

仲要雙卡，保守估計要40k up

懶得執靚啲 直接放上嚟算

仲有咩執已經好企理

主流mon size係幾多?

24 ~ 27?

我用wallpaper engine 搵唔到個source photo
試過幫你google 但都係搵唔到1920 x 1080
Btw 推薦用wallpaper engine 好正 steam都係30蚊

我自己上面左邊4k mon就27" 右邊1080p mon就24"
我覺得1080p 24"就夠

有冇啲24吋平既可橫可直mon推介

咁我直接share俾你

巴打是什麼mon

邊個
左: VX2780-4K-HD
右: U2417H

無認真計過我諗部機應該60k 成張枱計埋90k

依個wallpaper engine 有咩咁好用？ sup唔support 4k 以上？

動態wallpaper 可以自己整/down人地 有4k

廢是執

你間房好大

有無睇錯 KEF ? 貴到痴線

細啦

無睇錯 LS50 wireless

唔知可唔可以quote到上post既人...

你呢張係UP DESK? 好唔好用?邊度買?
有冇介紹?

對喇叭咩形號

媽 好撚毒丫

似係A2+

A2+啊

呢張係 呢度買
好好用 因為我有時坐得耐會企起身用
同埋有時想一路用電腦一路食嘢 之前因為打機會較低張枱 食嘢嘅時候太低會唔舒服
宜家換咗真係好方便 但唔平 市面上仲有其他選擇 我係有budget就揀外國貨 鋼水都好啲

A2+ 用落如何? 近期想升級個電腦喇叭

A5+

獻下醜

空間鬥士 執完枱

我都想買呢張 但我間房 擺唔到深110 得60

升起對speaker啲聲會正啲

張枱係咪多過 80cm 深 ?

雖然有啲離題 但想請教師兄 如果對比 Edifier Airpulse A100 / Yamaha NX-N500 / Q Acoustics 3020 呢3款如何?!

120x80cm

好強既信仰

搵唔到長mousepad

我套野似你個套 但我用aorus 長mousepad

受唔起 我垃圾3800r mon 垃圾2600

外設啊 我xg35vq 同你一樣既kb 不過我mouse用spatha

真心覺得1800r先夠曲
我呢張相個角度完全唔覺曲

between講外設
我對喇叭幾百蚊
你對喇叭夠買晒我成檯野

信仰

同埋你間房大我幾倍
走啦我唔想搞大佢

我開左廣角姐

有兩個MON巴打通常用黎做乜?

信仰不足

ROG長mousepad我用緊喎

幾百蚊一塊MOUSEPAD 有D過唔到自己果關 唔換了

換u
又要準備好踩爛枱

你嗰塊okay啦 唔使換我都係之前舊嘅殘咗先換

屌 我驚再踩佢斷開

房細無位放玩具

TVB

枱深比枱長仲重要，手肘可以擺上枱，成日都唔會攰

你呢張係實惠買？

有無ching電腦放廳?

我應該算係放廳 自己同女朋友住 1房1廳 38x呎細單位

遲下書房變工人房, 部電腦唔知點算

咁都好難搞下 其他房冇位？

我部電腦放係廳角落
不過過多幾日可以放係房
張床變左組合床 多左空間用

Yes

rog mon三隻腳真係好阻掟,
巴打張枱幾深?

60咋 但係後面有個三角窗台
後腳放到入去 都叫做好d

你有冇度過你隻張距離個mon幾遠?
我用緊xg32vqr, 32吋, 張枱70cm深,
我一隻腳攝入枱後面, 我都仲係覺得好似好近,
驚眼盲

冇呀 好似話最少60cm
一定有呢個數咁囉
你見我個射燈都去到最入了

啱啱換左pg35vq
用舊式嗰啲書檯放埋隻xb271hu喺隔離真係掹掹緊

米王

A5+ 好大舊 聲音清晰d

a2+ wireless 2千5內有 諗住買番部紅色

隻mon架就咁夾住塊玻璃唔怕爆 我都訂咗同一張諗住用同一個設計

實惠D枱唔夠深

巴打，可唔可以離遠小小影影個坐位？
黎緊訂傢俬想整似你咁既格局

換完新MOON之後想換埋張枱

Vesa mount 夾玻璃哥陣加多塊木條去分散度力
呢個setup用左年幾都冇事

可唔可以影個set up睇下

太窄影唔到

Mount 夾
玻璃
平面木/或者一d平面夠硬既野
Mount 夾

咩moon嚟

PG35VQ

有隔塵網㗎嘛 定期洗

米王 26000$

上年X27畀人cut單之後用住個三叔MOON都唔係好頂得順

我咪走左去newegg 買pg27

兩個米王

個switch會唔會一個唔小心跌咗落去就慘

巴打見到你隻AURA STUDIO 2就好，正考慮緊，想問好唔好用?

所以我又重新執過了

之前想拉隻mon出來，一拉就出事，成塊野裂咗

中間有落野隔住都裂？

真正窮撚文書機和檯

係咪礦場

有張大枱靚好多

垃圾場就係

果2個風扇好鬼似

巴打張台咁多位

擺多個電視機落去都得啦

巴打有玩開ml

咩機箱?

好似係聯力XF9000，唔係屋企唔太肯田

定

其實聲唔錯既，不過我之前用開雙聲道，會聽到左右聲，呢隻會無左囉。同埋我試過上面d玩具掉過入去，好彩夾得返出黎

坑嚟已經無位 但又想買埋endgame第3 wave

你地擺咁多公仔玩具點清塵？
個mon d塵掃極都有

mouse 前面果支咩黎

水牙線

唔好屌我幅爛牆

幅爛牆影落去意外地幾有FEEL

點解爛得咁靚咁有feel

無錯 幾靚仔

你部iphone好滄桑

rich巴打

砌得起，但唔會砌

咩moon

PG27UQ + C27HG70

師兄睇得唔係好清楚，你個塊MOUSE PAD係咪可以充電個塊墊

咁多人將部機放係枱

唔係 普通mouse pad 我好少用羅記啲滑鼠 隻903 嫌佢太重

我唔係用dual mon我都想放
放地下又熱又多塵又睇唔到燈

起碼唔洗彎身開電腦呀

靚機先可以咁做
窮撚柒機唔可以
棧搞到D 熱氣噪音影響自己, 又無燈又唔靚

另外DUAL MON問題, 如果純粹想加個細MON, FOR 打機時睇下攻略,睇戲睇波時睇下CHATROOM
技術上做唔做到,或者有無咩推介細MON 依家主MON都係21INCH咋

係mon都可以dual mon㗎喇 冇位你咪買個十幾寸嘅mon再打直佢囉

用緊隻 asus 16吋 usb mon
主mon ps4 隻 16吋 打直睇攻略/睇lihkg 一流

居然未出kfc圖

有無型號 完全係同你同一理念

終於有兩個mon
好想換左張垃圾檯

咩keyboard?

自己砌
tada68 layout

幾年前買 我果隻係Asus 169b+
用一條usb 線俾晒電同訊號
依家出左新款用 type c mb16ac

兩款都唔平
二千幾可以直接買個正常SIZE電腦MON

係 所以睇你點睇
一黎我張枱唔夠大 又唔需要多個太大嘅mon
(我主mon 25")
呢個size mon 唔多選擇
同埋果時新出 市場唔多呢類野 獵奇心態買黎玩
同傳統mon 比係唔抵 D 色又唔係特別靚 又要買隻臂吊起個mon

記得買返正版windows

副機黎，冇咩特別需求
諗住裝個windows頂住當先等佢到左試用期冇得用先裝linus
但點知用左幾個月都仲用到
官網裝果windows10唔係唔入key就得30日定3個月試用期咩

我諗住mon+notebook算 死機都唔會死晒 遠行就拎notebook就行得

張台最近新砌

我張檯同你一樣

係邊買幾大張

Ikea執料, 有人話d野好雞, 希望用返10年8年都得啦

120cmx60cm, 高可以60-90cm自己教
佢4隻腳有刻度話幾高既 不過我建議囉水平尺試下張台夠唔夠平

上面個櫃就係呢個

夠唔夠力? 我屋企個張IKEA台
上面放左個櫃
之後一兩年就變左V字咁
唔知你明唔明

我明呀 我都怕
我揀呢張台都係因為佢個frame有兩枝鐵係下面頂住
如果條鐵都頂唔住彎埋 咁我無計啦

Kd25f

正wo 唔該巴打
我搵緊張簡簡單單但夠力 比我夾埋mon架係其中一邊

真係好雞，件板已經有輕微起pop現象，不過勝在自己換板易買又易換

我張執料台用左十年仲好硬淨

我張台，部機+夾兩個mon + 個sound bar 應該都有 50-60kg 重

有時我整野企埋成個人上去都仲得

某寶 search ps4 便携顯示器

個櫃3舊水 想買黎試下 學你咁擺上張枱度
拆走一塊層板 黎掛mon 咁樣穩唔穩陣？

你想掛係個櫃背度?
佢個背脊只係得個樣 係紙板一塊
比你個時係好似boardgame塊board摺埋
要負重我都好肯定係無可能
我連裝都無裝上去 廢事阻住我駁線

原來係咁 .......

巴打張床大約係邊到買？我間房好細，想學你咁上面訓人下面做電腦枱

張床本身係碌架床黎，190cm 長，好多年前係特格買
本身訓下格床，上格床擺雜物
我強行拆左下格床再買四隻檯腳放返塊床板落去做檯面
拆埋張梯直接踩住左面個衣櫃上去訓
不過依家好多現成既床個設計係上面訓下面工作檯，唔洗咁好似我咁on9走去自己改
同埋我諗我間房可能係全香港最細既
塊床板190cm長但右面60cm係好難approach到
椅背貼住後面度牆，轉過右面就係房門
出入同攞衫都要推張椅入檯底
雖然辛苦但都叫做有個屬於自己而又用到既小天地

幾有諗頭比你搞到我都想成塊下格床起咗佢，但係我驚成張床會企唔穩我張床隻腳係幼好嘅圓鐵枝。
如果升起張床板就多一張大枱用咁我原本張電腦枱就可以唔要，個位變返做一個正正式式嘅衣櫃

型喎巴打

拆左下格床後一定會唔穩，因為佢本身靠下格床同三個櫃桶鎮住
只不過係我間房夠細，有兩面牆 + 一個櫃頂住先穩得住
如果你張床夠長都可以用檯底三分一做衣櫃既
香港地地方細真係要諗過度過先

一個人瞓點解會用上下格床
成張床換咗佢啦

我張床應該同你一樣巴打你點樣拆下面個三個櫃桶啲木？
可唔可以影一影下面

原本係咁，有一個櫃桶比牆擋住用唔到，凳前係梳妝檯（依張相係隔離間房，除左有窗有冷氣之外同我間個格局一模一樣）

依張係下格床成個棟高左佢

2號板係床底板（紙板），用釘搶釘住但一撞就拆到
藍色箭嘴係4口螺絲將頭尾板修落4只床腳到
其他綠色箭最係用釘搶釘住，就咁用螺絲批撬開小小然後徒手搖開佢（冇鐡筆）
1號板我修返落兩只床腳到驚佢搖

跟住用返d材料將三個櫃桶裝落梳妝檯底竟然出奇地fit仲用得返果個櫃桶

自爆，唔好相認

我都係直接換床算啦
廢事拆得唔好張床冧

喇叭個座邊度買？

喇叭用左幾粒腳釘頂起左 淘寶可以買到
另外底果塊黑麻石要出去搵雲石鋪訂

咩mon嚟嫁?

又咩moon呀屌

CF791

痴撚線

之前貼過
換左枱同凳

我上個牆架上咩左

個keyboard係咪razer huntsman黎？

原來真係有人用骨灰龕

工作需要

巴打你果張L型枱係幾大同邊度買

右邊仲有部laptop

唔係喎，部mac pro好有型

最近換左張ikea枱 但有d搖 搞到電腦MON都搖埋
除左換枱/掛牆 仲有冇咩方法可以令個MON冇咁搖

但同個環境格格不入

唔該哂

我明
買個apple mon then

點解你地可以咁短距離受得住pg348q

Dell up2516d

5k

好多無印產品

用緊iMac, 5k 睇相真係好正

巴神淨係岩batman定it都岩

好撚正

特別套speaker

搵唔到第對換 用住先

XG35VQ

第一次post

個27 LG死咗
仲諗緊買乜moon好

想問條燈條痴左係檯邊定係係檯面？

咩moon？

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

ergohuman?

對Speaker係咩model?

LG29WK500

Definitive technology incline

Maniac

Moon下面個架邊度買？幾錢？

巴打你隻mon係咩model?

三叔32吋電視黎

望落好細部，似27"果啲mon

用家
千幾買到個21:9 睇野好爽

係呀
我冇咩1MS 144HZ追求用得好爽,好抵玩
但有錢既話會買lg34uc89g 曲面仲正

Corsair 680x

Pc咩spec?

仲諗住望下有冇窮撚枱，
點知個個都大師級
自貼窮撚枱房都冇淨係可以擺廳

原來係櫃大同房大

痴左係個邊到，LIFX燈黎

張枱好正 咩尺寸？
間房好細 好難搵到呢啲枱

巴打好似覆過係ikea

全辣殺，得張1660ti叫見得下人
投資哂落680x到J

2k case

呢條燈係咪好貴 我都睇緊有咩燈可以痴檯邊...

唔頂手咩

冇 成間房都係joker黎
四面牆都係joker d掛畫 同一兩隻figure

係 huntsman elite同g Pro wireless

我知係joker

我意思係你鐘意batman既小丑
定係咩小丑都岩

It 既小丑又岩唔岩

Sor 自膠
其實我本身係鍾意heath ledger
但好難搵d poster 本身得一兩張
到痴到成間房都係 搵唔到咁多
先搭單有埋其他joker
Penny wise我都好鍾意
不過鍾意第一集個造型多d

唔會丫，不過遲下都換L型枱

信唔過大陸電器所以集運寄返黎

埋單要幾錢

特別呢啲時候 自爆真係制唔過

真係好驚 晚晚都有發夢

你預600$左右,我買果時咁岩官網減價

但係點解巴打咁樣問？

想問下個case, 我都想換個的的骰骰嘅case

Corsair 280X RGB

好撚癲 成張枱得一條線
請受小弟一拜 真心靚

係呀

Ikea , 160*110

4千果張？

我都係想換呢張

Ergohuman elite , 唔記得幾錢囉 好似三千尾、坐左3-4年

果陣係FB 買 包送貨

我依張8-10年歷史， 宜家應該有新版

諗緊白白
定上黑下白
定上白下黑

巴打個展示枱邊到整

檯底送埋個網 幾正喎

好似係ikea嘢嚟

Ikea牆架囉
個display 箱就淘寶買嘅

就算身邊的一切也欺騙了我

無啊好奇姐

Btw我女朋友話估你內心好陰暗

得閒我放多幾張

眼都盲

想問下張櫈個LOGO係識發光定純反光?

RICH到呢...

識發光

小弟最近想換電腦枱，各巴打有冇咩鋪頭推薦
同埋如果用鋼化玻璃嘅話承重會唔會冇木咁好

why so serious?

隻腦魔好正

想問下有冇巴打坐緊Corsair櫈
早兩個禮拜比左錢到而家都仲未收到代理電話
想問下一般要等幾耐

咩mon？

您同女朋友一齊用？

一個人用

唔夠位放

你個機箱係咪拆左個頂蓋

左上角幾皮野 rich

我焦點離唔開右邊個風扇

間房冇窗唔開冷氣會好熱
唯有用自拍棍加個機箱風扇頂住先
依家買左個無線風扇夾係上格床底到吹

係 太熱 等開窿

邊度有幾皮

格局同你一樣 冇風扇會焗死

真。有錢人

C3...
好想買返

唔想執 勿相認

左邊個企MON咩型號阿唔該

Asus 唔記得邊隻 tn 24inch 1080p 好似1000蚊
貪佢有直立式mon架同個邊同lg一樣厚先買

直mon我recommend求其買個順眼 四邊一樣咁厚就得 架可以自已配

屌 搵到了 be24qlbh

唔該曬

個keyboard邊度買

muji

想問各位巴打 掛兩隻27吋mon 一橫一直
有邊隻hanger夠實凈
見到amazon有個vivo既有無人用過

NB 好似有隻掛到2隻27吋

浪客行海報

屌仲有房東的貓

主機好似係鍵控下面？ＺＥＮＯＸ？

啲poster點樣痴得咁平整咁靚

好多巴打都買ergohuman

巴打啲畫好正！
想問背隻用咩掛上去？

真。電腦枱
聯力DK04

人體工學椅係ergohuman
電競椅點都唔夠人體工學椅舒服

因為真係好坐，長時間坐都好舒服

當我有間咁既房都會咁。。一直都想咁做

電競椅夏天坐到生袋蘚，不了

一個人住 將房同廳打通咗 用緊廳sony49電視做mon 淘寶咗可折疊嘅枱做電腦枱

你上面隻MON係點掛係度??
我安空間做到上下MON, 唔想打直隻MON睇
咁平時D野係真係向上拉上去??

圖?

利申窮L一名

終於買左新mon
遲啲再搞埋幅爛牆

師兄 下面嗰mon咩型號？

Lg 34uc79g

起格

窮jj買唔起貴mon

其實有幾隻1440p差唔多價

睇箱幾錢 邊到整？

角位靚唔靚？ 求close up

🛐🛐🛐

LG 34UC88

諗緊換32嘅電視定34嘅moon

梗係moon啊 電視打機麻麻

個支架邊到有得賣

淘寶

唔知點講
碌架床 虛線係床下

支野係叫咩
定就咁叫支架

點搵到21:9 全清嘅片睇

netflix or bt

netflix唔得

use chorme,ultrawide

唔知點樣可以美化到好似巴打們咁

自己住?

好奇你張枱係點

淘寶膠折疊枱 野餐個d 好撚柒 但幾實用

咁想點執都得喇

無idea

大把你睇

木枱一張

上淘寶打豬杆支架

你指膠箱？
我喺淘寶訂咋 一般貨色囉

係呀 一堆poster

Ig大把.......

成日上去睇

得架喎 唔得就bt 我用開yts

2k但唔清 chrome同windows app試過，有兩邊黑bar

唔係套套戲有21:9

小弟不才，敢問各巴打點解要整兩三個mon呢？
一邊睇AV一邊睇Gay porn?

通常係因為換咗新mon
舊mon賣出去又唔值錢

咁兩個mon會唔會同時間一齊用？

我特登買黎比部MacBook 玩雙mon 之餘再加個比 windows notebook 用

主要嚟講係方便

例如呢，小弟不才，家徒四壁，只有一部爛鳩notebook

有時主mon fullscreen睇緊片，副mon 淨係set個鐘愛黎睇時間
有冇人都會咁

芥蘭大個鐘

我係。
仲會一邊立場，一邊cable

咁L大個mom

通常都係一邊播片, 近排就直播多
一邊就打機/用bluestack清垃圾手機game體

3個moon玩車game幾正下

三隻mon
一隻mon打機
一隻mon睇片
一隻mon上網

香港電影欠香港人一場革命

有冇圖

有四張同你一樣 I記 MANIAC NO.1

請問一下雙mon夾架有邊款推介？
NB F180/F160好用？
AD27QD個架雖然有rgb但係真係太大個

i記世界第一

邊度買到1000咁平~

特價

咁好彩

好似係K11最頂個層家品店
好多得意野賣
行過見到好似用得著就買左

有D係入牆釘勾
有D係3M 15磅雙面膠
乜撚都痴到實一實 好似我枱底D拖板咁

亂到呢

加藤惠世界第一

密集恐懼症發作

劇毒... 睇見你地d setup 咁鬼靚自己都想執過晒

OpenIV改MOD唔方便

痴線 真係眼系
咁都睇到
冇 基本上依家改MOD一定要用佢
都死過兩三次
一整就幾個鐘
改下車 改下車D SPEC 最穩陣 一兩分鐘既事
改其他野好多BUG 改版又有時兼容唔到
已經方便過以前GTA 3 GTA VC 好多

公司的話一隻mon 打code, 一隻mon 睇spec, 一隻mon 睇email/slack, 啱啱好

利申code 狗

啱呀

紙巾

個個都 dual mon 同 打機setup
我張枱 真係用黎睇劇 睇youtube

求mon型號

想知係咪每隔一段時間就會掃figure塵？我D至愛囡囡figure都係買盒放住佢。唔想有塵

應該係要掃塵,但我好少掃

桌面有幾個icon位吉咗

即係你無塵入屋啦
新樓？全部密封窗？

係我懶

塊pad邊塊？

普通淘寶野

想問下師兄點整隻喇叭架？

有冇巴打枱面後面係冇空位走線落枱底？想問下有咩心得整好d cable management？係咪一定要鑽窿？

枱底一定要有raceway
除非你邊有大櫃桶 可以收係後面
我有raceway都唔夠 咪用好多雙面膠紙線圈 夾住d線 大隻個d咪搵強力3m癡住
藍圈係raceway所有線放哂係度 可以去宜家買 有隻係好似魚骨咁既款 但有機會要鑽落枱底 當然你枱底d木唔太硬 手鑽落去
都得 橙圈係淘返黎既線圈 底有雙面膠癡住就可以夾線 但夾唔到重野
d線吊落黎先用黎夾住 綠圈就係用3m 15磅雙面膠癡既 你舊野扯爛d膠紙都未甩 只可以用介刀介甩

我自己仲買左好多野自己鑽 入埋keyboard條線落枱
Router用痴牆勾黎吊起

效果就係 枱面一條線都冇

睇落似美國巴打wor

連 Mon 後面嘅線都睇唔到
我都有用呢種線夾，但用一排就甩哂

巴打你張枱喺邊買

因為兩個mon 你同時做到既野會多好多
你可以一邊上連登 一邊睇youtube netflix
一邊打csgo 一邊播住now 既live

利申 返工都dual mon

我仲以為一邊睇AV，一邊睇Gay porn

Duel mon productivity 係高好多

十幾年前裝修 現場做 無得買
因為偷晒成個窗台位做

我自己搣左d膠
再換d 3m落去
成年冇甩

吊你咩

巴打們真有錢

個kb 咩牌子黎?

高登連登仔最憎既雷蛇
Razer huntsman elite
利申 我有咩牌子keyboard都有
唔駛屌我用雷蛇
得呢隻就到我張枱高度同燈光
造工係gaming keyboard黎講數一數
雷蛇滑鼠先係最垃圾
同custom keyboard加pbt制同然冇得比
只係用慣左

數一數二*

想問下對喇叭係咩型號？

Audioengine A5+

我都係用你個張枱, 太少位
好難頂,年頭已經掉左

啲線夾喺日本城買，都係見話用 3M 膠，點知咁流
可以分享吓你用邊款膠嗎？同埋想睇睇 Mon 後面啲線係點收，麻煩巴打
睇完你個 po 有動力想搞搞啲線

啲線夾喺日本城買，都係見話用 3M 膠，點知咁流
可以分享吓你用邊款膠嗎？同埋想睇睇 Mon 後面啲線係點收，麻煩巴打
睇完你個 po 有動力想搞搞啲線

*上面回覆完發現無引用，所以再回多次*

Sorry 係scotch黎 文具舖 雜貨舖 五金都有 但通常係5磅黎 15磅都幾難搵 不過5磅都好夠力

今晚返去影俾你睇

以前我間房係咁既衰樣
前前後後都搞左兩三年
搞下佢 個人會開心好多
有咩想知想我影既隨時問我

如果下面有櫃桶既話有冇方法可以好似你咁鑽個窿收埋條keyboard線

可以 但有機會要鑽兩個 一個落枱入面 再鑽一個櫃桶出 可以鑽細細個就咁usb咁既直徑 但會唔好睇 如果要我呢種 就要另外買35mm鑽頭再買個cap

嗰個cap有冇話邊度買到或者叫咩名？第一次見人咁用

Pm左你

On9 連登冇pm

唔想貼咁多個人野上黎 是撚但

唔該哂巴打

記住買埋呢個

個個間房都咁大

依家好多mon都有位俾你係後面出線
重點係一定用索帶或者魔術貼箍返埋一束
咁佢就乖乖係碌野後面睇唔到

唔該巴打 影得咁仔細
對比你之前 執咗真係精神好多

如果枱底冇位擺線 我之前講宜家個隻就係呢個 可以去睇下

加油 都係個句 有咩隨時問我

1080p 24” 240hz

電視4k 32-42
電腦mon 24-27 睇枱有幾深
當然唔想擺兩個24 可以買49 ultrawide
仲方便 中間又唔駛有條邊
頂盡2k好夠 4k好多game support 得好差
張卡又難推
120hz以上必須

27” curved 睇得係幾舒服
可惜1080 27觀感太差

岩 27開始會起粒粒
所以27以上建議2k

我而家張枱都係宜家買 當時都有買埋呢個魚骨
但其實無想象中咁好用 佢個高度太矮 擺咗拖板入去唔方便插插頭
要打斜個拖板或者拎落嚟先插到
唔該巴打先 週末搞搞佢

諗住用依D線槽入起晒D電線佢
宜家好煩一大秋

都唔錯呀唔算衰樣

你換左張咩檯?
想睇下
順便諗下換咩檯好

唔好意思借個位文宣

907 機場攻略

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青衣收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

張檯唔界手咩

有磨邊 唔會利 係冇咁好睇姐

當然唔係我係就好

ikea 長枱，大執房張床要郁位，掉哂無謂野先擺到張枱
未諗到點樣向上發展

啞鈴幾錢

me
macbook做鐘

mk decathlon $129一隻10kg 超平

重新汁過哂啲位

巴打張檯幾厚到？
係自己diy定係去木行買夾板cut埋？
格局同你差唔多都想要張彎檯，都係諗住夾板貼木皮做檯算

仲研究梗點將部主機擺上張枱，不過睇嚟唔大執間房都冇可能

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔放好過放 放完一定無咩位

諗住咁貴買翻嚟擺喺地下吸塵有啲唒，不過唔換枱都冇乜可能
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

隻芒咁放 會唔會 放埋上枱 應該好難就位

b.t.w 隻arm 應該係可以放落黎 定係個人好高

因為佢本身個stand好阻掟，唔上arm張枱真係冇位用
我覺得高啲睇得舒服啲，本人都係米七矮仔

兩個層板係咪ikea 買？

應該係我自己屋企 keyboard放得太高

係吖

鑲上牆啦

再上牆驚冧，塊牆係啲石屎牆，唔係幾受力。

厚兩cm左右 木行買夾板 但係佢淨係幫我cut直角 個弧位我自己cut

買夾板個時 我個間有得揀要一邊皮定兩邊皮(白色) 我自己on9買左一邊皮再買光油油第二面

夾板其實唔夠硬我枱底有加橫梁
見唔見個兩個櫃桶 個舊野本身就係枱嚟 我拆左成舊野直接放地下

想問下張枱咩size？係邊買？

隔住個mon都feel到條頸痛

召喚空間鬥士
願榮光歸香港

可能係角度問題，用嗰陣又唔覺好高

好多女女

屋企人做室內設計訂做架 127長 x 52 cm 深

櫃 果邊就110 x 40

原本櫃果邊第二格有keyboard位可以拉出來20cm,但成日撞腳，我就轉返靠牆深啲可以伸腳

你兩個MON 用咩 架掛起?

大mon用呢種鑽落去床塊木度

細mon其實係坐地 用啲 廢木 L字鐵 做腳升起

小亂

同你一樣
呢啲枱真係好細
諗緊點放喇叭

想知你地啲櫈係邊買多啲
最近想換人工體學椅

條頸咪好累

睇牌子wo

用緊 embody

無錢買Embody
退而求其次 買左張 Sayl坐 承托幾好
可以逼你坐返好個姿勢
坐左幾日 已經接受唔到公司D 垃圾凳
坐返張舊凳 唔明點解舊時坐到咁耐

好逼

冇計啊 枱細

sayl好似都唔平？
想問下3500-4000budget有咩好揀
同埋邊到買有無推介

我張Sayl 連運費都係5K
你睇下會唔會添少少都夠買
如果話不直唔夠 又唔介意二手咪清風街睇下
買張 2手 aeron Embody好似都差唔多價

再唔係可以參考下隔離電腦椅post
其實都好多其他牌子推介 咩steelcase 西昊 果d

不過我覺得買張靚d 嘅 坐 10年8載
其實唔係貴

我有參考到 不過見好似都唔平
如果5K左右買到2手aeron嗰啲我無問題
不過要自己搬就要再諗下點搞
同埋主要係啲鋪時間全部都同我一樣
我想知清風街嗰到啲鋪係開到幾點

好似好多人用 21:9 mon
睇戲好似會幾正 無晒上下黑邊
但又諗 駁 ps4 /switch 變相無啦啦多左左右黑邊
想換新mon 依家諗緊點

巴打 dk04個尺寸係幾多
官網都係得高度
而家要買可以邊度買到

清風街未去過 google見有間叫有利行 收 8:30pm
再唔係星期六去睇囉
自己搬 call 架鳩鳩van 搞掂啦
點對點到屋企樓下

闊芒加你個舊芒一齊用

睇左好多枱都唔岩，發覺好多鋪頭都唔識整電腦枱，有無邊度可以訂造？

本身已經行緊2隻mon
一個16:9 25" 1080p 主mon
另一個16"打直 主mon ps4緊 直mon仲可以睇攻略
不過黎緊應該會換走部PC 買部imac

所以諗緊upgrade個25" mon 做4K 32" 睇Netflix都正D先
就黎成枱都係Mon

你想點整先

你畫晒圖 D 舖頭唔肯同你整?
市面現成果D 都好垃圾

可能最好係自己搵塊靚板加4隻腳

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

好閃。。。

痴線Switch同PS都有齊

係咪真架。。。都唔似香港屋企

咁似咩國家

對鍾意打機嘅嚟講好正常姐

對腳即刻舒服曬

可能因為好大間房……

巴打雙卡 有米到你

200呎唔夠

巴打 張圖有證件相 小心自爆

唔驚架

巴打你SCREEN下面個架係邊度買到!?

個升降檯係邊到買?

McGraw hill 外國巴？

淘寶200hkd左右，有4個usb位係右邊 我插左mouse 幾好用

我係外國巴, 不過岩岩望左下google electric adjustable desk hk 有好多差唔多既會寄香港

哇你隻眼好利, 我岩岩都諗左下邊到睇到

地氈已經出賣咗你

wh 緊
pc 野唔多，反而耳機既gear 最多

咁多位，唔玩埋喇叭?

唔係長住，無必要啦

SEARCH 咩KEYWORD 可以搵到?

睇到唔少巴打有用powerplay, 想問下係咪真係好正睇到有d 心郁郁想入返塊

真係好正，我覺得反應唔比wired差，然後又永遠唔洗充電，我果隻g903用左年半左右，冇任何問題.你宜家買選擇仲多，我買果時g502冇powerplay版本

之前已經換左G703, 不過係一路係度諗值唔值得買, 塊野仲貴過隻MOUSE 之後換MOUSE又變左塊野冇用 (第一次用LOGITECH MOUSE)

個keyboard

冇位放多個mon

tada68?

new75

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

方便真係好方便，同埋佢同賊船果塊唔同，範圍大好多

啲書咁貴點會唔記得當年好多本無買

埋土既朋友仔

wallpaper點影

網上搵

點解一個人有兩個位

留明

想問下你張Zenox枱幾長? 1.2M/1.5M?

1.2

Thanks !!

上下格床d房係咁
將兩個人既書枱拍埋一齊

對喇叭咩牌子?

大家一直都推薦既audioengine a2+

喂 個keyboard 咁正嘅
咩來。

Apple magic keyboard 加 samdi keyboard tray 黎

黑蘋果

jm9

錯重點 sorry

隻marshall放正前面D聲聽會點?
會唔會好大聲

條頸唔會有事咩

唔會太大聲 我較2-3格

個mon架有得郁上下左右前後 所以都ok既

咁都要向上。一個鐘都累啦

唔洗 平時係拉落到對眼水平位

只係今次癱住咁用電腦先較高d

好掛住原祖kfc 個張圖

3年前張枱

介唔介意介紹下你啲deco 燈同keyboard都好靚
我本身都研究緊房入面音響點搞法 你Marshall用落點？

P牌自貼

換番做wallpaper重貼

.

全部大波figure
有女未呀

見到個背景都無心睇
因為跟唔上

心up

你地啲墊keyboard既墊係邊到買？

Keyboard上面有講 Azio Retro Classic連Keyboard墊
Mouse set就用緊Powerplay 另外買多塊白牛皮當墊用
純襯返個keyboard同喇叭texture
燈就一般日式座地燈 自己DIY都得

我自己本身比較木耳
Marshall用落幾滿意 聽歌打機一流 出聲幾分明同立體
只係買果陣無留意size 應該要買Action
不過如果真係追求咩環迴立體果類都係揀返5.1

Thx 巴打 睇漏 sor

巴打左邊個隻咩mon?

電腦檯

想知巴打你近視散光幾多

last of us?

真係勁似

一模一樣

未執完

正都

俾你發現左我好懶

巴打應該成日屎忽痕想換野，我見佢地幫你攪左好多次如果換咁密真係比人攪好過

係啊 同埋我個個月都要出差 出差個陣擺低 返黎就差唔多拎得

張枱係咩樣？

想換個32-34” 曲moon
其實張枱要幾深先夠？
而家好似得6x cm

一般 80cm 已經最深
再深就變咗短枱嘅闊度

屌再度下原來得50
咁近會唔會盲

你想換定換左？

我芒同書枱 距離 80cm 如果用隻眼去度 差唔多成米

用緊27inch

我 80cm 枱，雙 24" 芒
同時擺到芒 + 鍵盤 + 打直 A4 紙

最理想係80cm, 土地問題的話就60cm, 或加支arm

掛牆咪ok

盡量諗方法換張大枱
橫掂啲雜物最後都會放上去

如果打算雙mon 可能再放部手提電腦係隔離 其實一張長枱定L型好d?

有無人有黃店家施店推薦
小弟要買張高架床

mon前面個幾隻扇幫自己降溫?

啲扇好似去黃金經過啲鋪頭咁

係 傳統風扇太大同太嘈

你點俾電, 部機經USB頭出?

PSU 係機背拉左條4pin 出去接fan controller (風扇右邊藍光果舊)
fan controller 再接4把風扇

有咩平靚正SOUNDBAR 60CM

係咪80x20cm 塊層板

幾多寸mon?

獻醜

巴打你張枱係邊買架？

夾枱個mon架係邊買

訓廳，我張櫈就係枱哈哈

張枱咁細好撚慘

同求

loctek d6 淘返黎
應該香港都有門市返貨

ikea 普通野

想知 夾mon架 有無咩平平地推介

巴打張台淘定咩

訂做，入咗牆架，所以要換好麻煩

咪架mon架都夾唔到

咩電腦枱

咩枱黎同係邊買

ikea最普通果塊板加4隻腳

有冇名 搵唔到 thanks

好多年了 好似改左名 sor

我搵到個差唔多款 search cxno

見到好多爸打嘅wallpaper都好靚
你地係邊到down?
啱啱買咗21:9 mon，唔知邊到搵好

點解咁多負皮

巴打個MON燈邊到買?

咩keyboard黎

拉

留個名

this?

hyper x alloy elite rgb

想問個monitor riser 邊到買

有啲似宜家果款

事隔幾個月今次裝修大汁位

好多扑驚

個櫃幾靚

好靚 訂造要幾錢？

又wechat又TVs

由反修例開始差唔多無玩過啦已經

出面街要收2皮，自己屋企人成本價9千左右

魔劍
當年係咪有玩天堂2?

玩台服白妖咒術詩人 , 之後玩私服. Ching你都有玩?
呢家時代唔同轉左玩天堂2革命隻垃圾, 期待緊天堂2M

台服 私服 美服 經典服 革命都有玩過
結果都係退坑

咁貴
可唔可以影多幾張圖黎睇下

等課金天堂2M 啦

Rachel cook?

27"

以前裝修總會諗用盡地方，做多d櫃，下次裝修會學下外國人minimal setup, 用張升降枱或長枱, 方便整燈帶同走線，枱上唔會做櫃，牆上咩都冇最好，只買有用既野

隻mon 26寸full hd用左10年搬過幾次 仲好地地😁

我想問兩個mon,張枱要幾闊？

950-1200左右掛

兩皮野砌部機

你對眼

發覺好多巴打想枱都冇位擺書 要睇書做野個陣點？

拎部 iPad 出來

真係可以完全paperless咩 有時點都攤大本參考書睇下架

睇黎好多巴打真係可以做到完全paperless

張枱好耐無做過野

不過我張枱夠位 以前返學做assignment 放到左右兩邊枱都係journals ,notes

主芒應該還好 飯副芒就幾近下

一皮機一皮MON啦

張電腦櫈好唔好坐

睇慣其實都無咩特別

幾好又多調節位
鐘意佢可以揀色配搭

睇下你個mon 幾大
我兩個24" 都1000 都唔夠

張枱幾深

80cm

請問aw3418dw邊度買？

950勉強可以放到兩個24寸moon, 好勉強
1200先可以輕鬆擺

師兄你個夾枱臂架係邊買？

請教下你個MON個臂架邊度買 ？

loctek d6 淘/香港好似有賣

勿相認

BF 係 ebay 買

推得郁呢兩進mon？
唔會打機？

唔打機買2080s 做咩，主mon 2k 120fps 全特效打機，副mon 睇 4k 60 fps 視頻, 都穩定維持在70多度左右，3600x 有超全核心4.3

視頻

2080都推唔郁既咩？

勿相認新機到手，好靚

打直果個係咩mon

By,cyber monday你上美馬會見到好多平貨

Dell u系列，u2417h
仲有隻s2418h放唔落封左塵

我大部分料仲用緊10年前主機
最大upgrade係換左SSD ,同5 6年前換過display

只係睇劇 睇youtube仲頂得順

上年換左個s2719h芒

keyboard 既keycap係邊度買?

高輻射房間

真係羨慕咁既人生

絲打做trader ？

好撚正 炒股？

肯定唔係普通一般人

女user?

至少好肯定佢好有錢

有錢呢D唔講啦。我講緊佢要咁多mon應該做既職業/興趣/副業唔係一般人囉

唔好話幾隻芒 我2隻芒都放唔落

對手要點放先舒服

個位置似專打機多

Keyboard mouse都同你一樣

張抬邊到買？幾正咁

上賊船

枱似宜傢bekant
櫃桶似alex
我都係咁買

似係 想買

放重野宜傢得兩隻枱可以買
一隻bekant 一隻idasen
idasen 會穩過bekant
其他枱放重野一定收皮

普通淘佬或者ssp黃金都有
不過呢個我搵人整 佢地度位靚好多
因為要鑽牆

仲有部desktop 但簡陋過依張枱唔po上黎了

保安control room，全部都係CCTV

幾正有種好大感覺

前後手唔攰咩？

有冇Mon架推介? 點掛咁多?

請問要點升
之前上網見到d 圖 係有個45度角既座，知唔知邊到可以買到

audioengine ds1

你地就好 從未試過有自己一間房電腦永遠係廳

咁你點睇AV

屋企冇人個陣睇 或者佢地訓哂

好撚心酸
利伸 same

想問下啲poster喺邊度買

幾年前係係D外國網同淘佬度訂 逐幅逐幅咁買返黎
尤其係個面具 全世界得一個網有得買 最接近DARK KNIGHT入面個個
買買下成間房D牆都係畫
依家應該仲多4-5幅
不過冇影到相

養唔養狗？
收養我得唔得？
得閒撚下我就得。

垃圾崗

唔可以

Be my friend is ok

普通細房仔黎 多幾幅畫姐

唉...

傻支 鍾意咪上黎打下機

唔好口響響喎
留個TG黎。睇下你係咪得個講字

唉。其實邊有時間打機呀
世界上最自由既城市喎
商人蝦窮人最自由呀

請問知唔知有啲characters相框有嗰個人物嘅quote係邊到有得買
同埋有無外國或者tb websites share

例如咩character
電影定咩

最新set up

電影又有 真人又有 跟住加句佢嘅名言
同埋你而家呢啲有無link share

無枱燈？夜晚就咁玩？

個mon都夠曬光啦
以前有燈 但最後都好少用直接唔要了

張台真係大

去ikea直接買office台

我張床限制左我台既size冇計

120x80

依張

係高左少少 因為就對腳zip到入去 我張登拉到最高就得
個陣訂做又唔係太識度

對眼咁樣好易出事

有光反射 對眼仲辛苦
只要你唔超長時間煲機都冇乜野

咩moon呀？三叔？

ASUS

有無model no.呀？好似幾好，三叔個隻成皮嘢

XG49VQ
買果時送asus rx590

（勿相認）基本setup完成
之後慢慢搞cable management 同裝飾

巴打用椅做腳 🙌🏻🙌🏻🙌🏻
會唔會好震 ？

喇叭個架邊道買？ 一直都想買個架整高個喇叭

勁震，但張ikea枱本身就唔穩，將一個穩固既腳架放係一張唔穩既枱上面根本無意思

追求完美音色腳架應該由地下出發

雜貨鋪70蚊張

有冇地方會買到啲可以放枱面嘅display box/細玻璃櫃，預我放兩層hg高達咁上下高

無位擺玻璃櫃唔想放晒出嚟封塵

有無 1d 75cm長既枱推介？

都差唔多成皮嘢

1080P不鳥

喺香港買一隻 伸縮枱腳 駛唔駛300蚊
類似宜家果款

鍾意簡約木系

好靚喎
請問日子巴個monitor stand 邊到買咩model?

前排睇過好似$350

Herman Miller flo-monitor arm

貴野

又唔一定要地下嘅, 換isoacoustics 都ok
mopad 都會有改善, 但冇isoacoustics咁好

你地平時會唔會熄電腦，定24長開？

最舊嘅嗰一隻k70+keycap
最近打算換k95了

機箱係邊一款

想知依位巴打嘅keyboard係邊只

MoPad 冇乜用但isoacoustics 真係有用
利申用緊MoPad，張枱上面有櫃，唔夠高放isoacoustics

想問下啲黑色框係邊到買

武漢肺炎可以留喺屋企做嘢

Corsair 500D RGB

買了等送貨

你個display card架邊度買

次次玩完都熄

咩mon

Dell S2418HN
普通野

Dell u2718q 漏光之王

巴打咩keyboard？

keychron k2 青軸
Ps:抵用 原本諗佢舊電唔頂到好耐 原來都幾襟

1500 budget
想買張120x60電腦枱(prefer實木)
香港有冇好推介？唔太想淘寶

keychron connection 得唔得？會唔會成日斷線？
香港有冇地方有得買？

ikea 最方便

Ok wow 我之前用filco 大家都藍芽
無咩分別。無斷過

無吖 上網買

個moon幾大？ curve moon望落真係好大好正

34吋

個mon 咁高唔會好辛苦？

其實唔係好高
我低炒影，所以好似好高咁

張枱邊度買？

枱深幾多？

600mm

個芒幾好款

請問張床係訂造？
遲啲都想咁整上床下枱

睇到之前啲留言了
巴打好勁

裝修果陣唔識諗買左碌架床
之後想有張檯係房做私人野唯有自己改
依家諗返起一定買果d現成既上格係床下格係工作檯果d，唔洗改餐死
不過你想fit size同用盡d地方就梗係訂造最靚

我諗到時都會按返自己想法訂造

巴打間房幾大

超細，好似果d太空艙咁
依張圖係下格個plan，上格訓教

依家睇返張圖都覺得唔係好完美，拎衫下下要推張椅入檯底好唔方便，右面果600幾地方又好難入到去
成張檯+床拍到最左，衣櫃放去右面係房外直接拎衫就最完美出入度門又唔會頂到張椅
不過就幾乎成間房裝修咁濟

我都好細 190x170 cm

仲細過我有冇窗/冷氣?我就冇啦
你咁細間唯有擺張三尺床，上面訓下面工作檯，然後係檯底偷1/3位做衣櫃

冇呀 冷氣係廳嗰部直吹都夠涼
諗住遲啲拆走對門佢直接係樓梯上上層
下個就書枱衣櫃

張枱誇張地大，肯轉做600深啲地方就好用好多

張檯本身冇預幾大，只不過係用返下格床塊床板+四隻腳做檯
不過張檯800深一定好過600，坐係到岩岩好可以完全伸直對腳，又多d位愛黎擺大mon做下手作仔咁
600既話會坐入d，上面床會頂頭，出入/去衣櫃到點都要推張椅落檯底
所以椅後面多200好似冇乜意思

有無邊度可以整好似KARLBY IKEA 呢D面板??

有冇巴打試過造石英枱面? 見ikea張stenared幾吸引
但係太大張
如果岀去造係咪搵石材公司造? 加工費大約幾錢到

咁多巴打兩個mon
有咩用
得notebook ge窮9

通常係一邊睇戲打機一邊上連登fb

一個21:9一個16:9
睇電影用21:9 睇電視用16:9
玩pc用21:9 玩console用16:9

leopold

Realforce嚟

有時打機咪睇下wts tg 直播咁

靜電容？

sor 唔識野

我都係買呢隻
筆值千幾有21:9
睇戲無黑邊 超正

換個陣真係好震撼
但用左一年幾開始覺得有啲細了
不過再上已經冇咁高Cp值

有啲細咁誇?
我都用左有兩年
其實諗過點樣可以加做兩個MON
不過房太細 呢個21:9 已經係用盡晒所有位咁濟
最多轉曲面

張凳係邊讀買？

iloud

hey 巴打

睇#869 睇下有無興趣
THANKS

知唔知香港有邊度可以試坐？

Posh

係呀 好好打

有冇巴打係得macbook再另外喺房駁mon？

youtube 見d 鬼佬好多都咁樣setup

上去 IFCO 門市坐吓
你上佢官網睇吓有無你嗰款

有無巴打有電腦櫃可以介紹
最近想砌部電腦
但空間不足 只可以放到180X80

呢張的確幾平

有冇平民小小推介（1~2k）

有冇巴打用鬼佬setup成日見個種升降台+實木板？
市面上價錢質素好參差
邊到買好

ikea

有冇link share下間房好細張枱好淺

ikea應該唔係實木，實木枱面升降枱香港冇乜選擇

淘寶買一塊實木
再買升降腳架自己裝

有無人用淘寶腳呀
好似唔係好穩咁

ikea買張升降枱配塊實木上去咪得
ikea都有賣實木板一塊1000蚊

呢個post竟然上返嚟
Between 實木板落新填地街𠝹啦
香港都有嘅做乜要淘？
運費都唔係平
仲要萬一有木虱就大鑊

個價係好cls

西德板咪ok, 塊野太重有D升降枱升慢左
之前都研究左好耐實木板後尾發覺打理都幾麻煩下

Ching你個櫃邊度買
同你個網幾多呎thx

Mon,吋

點麻煩？

我都係呢個櫃下面頂腳準備換🤦🏻‍♂️

係senna :(

升降有乜實用價值？
電腦櫈：Am I a joke to you？
Moon架：how dare you！
𨋢：行樓梯囉屌你

升降檯可以方便就番每個人嘅身體同埋使用習慣

樓下既傢俬舖
24吋 dell mon橫又得直又得

27吋會唔會擺到？

你條頸唔會攰咩要成日擰去右邊

但屋企電腦檯唔supposed 會轉用家？

for 人坐下企下

會 根本一隻MON好夠
on9先用雙MON

自己唔需要又話人on9

講得出呢句既應該未用過雙mon/冇set up 好
雙mon最正路既configuration
就係一個正mon 一個副mon
正moon放常用（game, excel）
副moon放唔常用 (stream chat , spotify)

我最多用過3mon 24/19/19，而家用2mon 24/24,已經放棄左，其中一個用黎firetv。

我就條頸開始有問題先問你地，而家條頸會傾向右邊

因為你右moon 係主moon

左邊35右邊32都唔攰

可能我少做伸展運動

NO啦, 正前方係主MON, 右邊副

主moon係右邊 應該改變坐姿成個身要面向右 減少疲勞

35係asus?
32係咩？

35 pg35vq
32 pa32uck

雙 Mon 用家都應該習慣咗搵啲嘢嚟長睇
漸漸發覺真正自己用嘅得一個 Mon
所以最後買多個 Mon，兩個工作，一個娛樂
好多時用唔盡第三個 Mon，但感覺良好

俾尺寸石材鋪，加工落場講價
但印象中隻腳要好穩陣先頂得順

佢呢個腳架好處係枱面基本上唔會用耐變彎，
因為個架中間都受到力，但成張枱無四腳咁穩係真

大mon27, 啱啱好入到

右下角個日曆點整

這些機會_______

張台邊度買架

thx 一直都想搵呢類小日曆

Streaming pc + ps4 + discord + spotify + obs + website + twitch dashboard

點一個mon 呀你玩鳩我呀？

升高可以企係到界野

用緊3 mon
左打直 上網 連登 文件
中主mon打機 咩都做
右睇片為主
大把組合玩

掛左部舊ipad上主mon上面
呢個真係少用 唔識用

張枱好細 勿相認

個Arsenal 係咩黎。幾好J喎

滑鼠墊

舒服

剩係睇到個寶馬車匙

Same here
有冇辦法ipad 都當一個mon用？

duet

Mac 升做 macOS 10.15

好人一生平安
部舊ipad終於有用

舊ipad 未必得, 要support apple pencil 既model 先用到呢個功能

Taobao 好似二舊水有找
但咁照法好壞眼

我想知張台係邊度買 隻色好靚

電腦table邊到買？幾錢到？

notebook壞左未買

duet 仲老過枝apple pencil

我前就係淘塊實木面板
因為係兩塊拼一塊
個賣家又pack得唔夠好
DLLM, 落到黎斷開咗兩邊

岩岩試左 我部ipad mini1都行到雙mon

所以先建議落新填地𠝹
唔會因為咁on9嘅原因搞到浪費錢
最緊要係你可以問師傅用乜木材

sorry 潑冷水但係
唔好自爆個人資料啦
啲狗分分鐘攞黎對照呀

人on9 冇計

巴打你哋有冇咩電腦櫈好介紹？？？

唔想坐電莖櫈

無做犯法事怕67

2020啦

有冇巴打養貓
買網椅係咪會比隻貓當玩具

個鐘邊到買架???

Lametric Time 上網有得賣

勿相認
10年唔執一次房

mouse 有位郁咩

得翻小小

食少啲煙啦 執下房啦

一執就要好多嘢都改晒

買Apple store個APP 就得?

XDisplay免費 不過有dd遲緩

只能同步畫面，無法延伸畫面?

可以延伸 你熄左個投影就ok

我同係差唔多, 不過個KEYBOARD 係87 KEY

我都估唔到其實仲有位可以郁 不過其實我係每次都係Keyboard要向左邊蹆少少🤏

今日加咗條Led燈帶 終於可以試下HomeKit

巴打買個一開二o既mon 架會唔會好啲
右邊個底好似就跌咁,btw個keyboard咩型號?

個仆街mon無得掛牆 好後悔
係吖用力學迫住佢

平野

Herman Miller embody

咩mon? fi27qp?

頂你好撚貴

有冇啲$1000-2000 ？

budget極限

led 燈帶可以係邊到買?

Ikea?

我以前都係104 KEY , 你呢個位個MOUSE 都可以桌面遊走既
SET 高D DPI 既話, 我諗你都係

之後打番槍GAME 要壓槍, 先改87 KEYBOARD 俾多D 位MOUSE
不過都係細 , 屋企地方有限冇計

exactly

Koogeek 智能LED燈條
買咗依隻咋 $299 見佢做特價

巴打加咗喺枱後面？
如果當枱燈夠唔夠光

係吖 我貪個效果
睇你點擺法。擺頂嘅話我覺得都夠。開最光轉白色
（佢燈光色可隨意轉）

唔洗用Gateway 直入Homekit?
有得諗下 我枱用緊光管
唔可以調光 又冇得直入Homekit

唔駛吖！裝返佢個產品app 就可以用了

感謝巴打解答
又多個選擇可以諗了

巴打想問你laptop個座係邊度買

大家間房幾大先放到咁大張枱

仲用維達

巴打又食煙又食電子煙既

係本身諗住食電子煙戒煙 點知依家食完煙之後又要食電子煙中和返

青檸唔覺好似洗潔精咩 橙

我冇食iqos好耐啦依家食撚左戇鳩大陸野 relx
依家努力戒緊